我係男人，但係得162cm，點算好???

得162cm會唔會太短???
我講緊條丁

斬左佢

想屌你個女

收啦
大淫賊